又黎 成個腦都係你

好辛苦呀

唔好再成日掛住我

掛住我啦 掛住我啦

阻住曬

成個腦都係腦

都冇人掛住我既

唔理衝唔衝 721金鐘

我掛

推

Hi

唉

撐u

Sleep

多謝

典

你係佢就好

Boom

靜啦屌

叮噹可否不要老 伴我長高

ok 我伴

一齊長高，我米9啦

cls

你幾高

7
點樣可以米9 你認真㗎？

緊係唔係，伴我長高啊嘛

我認真了

次次要專心做野就成個腦都係你

係

姐係唔專心

勁

又叫

屌你老浮

屌你老巴

咁點算

我代你叫

諗我

叫你代我

叫我代你

做乜諗野

諗住我

你代我叫

你靚唔靚仔

代我你叫

認住我個柒咗

頭*

我愛你

認住我，暗瘡肥婆

秒我

不嬲

嫁比我

真心省察下內心。呢個app超大幫助
又心緒不寧就再練習都幾日。幾星期。幾個月
無論結果如何。總會學多左野
慢慢儲夠勇氣繼續面對。這就是人生。

有無搵人？

靜

戒指

好難

好 聽日down

🤫

Ok

又係咁，唉